直升機最新位置

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嘩

大家留意住 頭先係石崗起飛

降落咗嘉道理附近